咁撚大部平板都仲要凸鏡頭

咁撚大個人個腦都係生喺屎窟？

不願面對

你都on9
部嘢大同鏡頭凸有咩關係？你識唔識相機鏡頭係咩結構？
部機仲要得5.9mm 凸係正常唔凸出色
你唔好話dc仔開機要凸鏡？

咩叫無咁大個頭唔好笠咁大頂帽

事願為遷就個鏡頭加厚成部機？
我寧願由得鏡頭咁厚而減薄成部機。

你咪又係笠番個套

凸出黎連平放都做唔到

咁撚大部平板平放
屌你有無用過，係唔係無錢買

又不願面對

個moon唔使用位

真係大力d放低都撞鳩爆個鏡頭

平板唔平叫咩平板